開BOT洗版班打手係狗係公廁

不服來辯

即刻冇人入😂

TEST：有咩台啱用？SMT 4G Plan 點睇？